反駁藍絲的論點資料庫

大家每日可能都會花唔少時間去同藍絲辯論。
其實藍絲的言論嚟嚟去去都係嗰啲，如果我地能夠建立一個資料庫，儲起可以用嚟反駁的論點，就可以節省到好多時間。

8月初的時候我曾經用Google Sheet去建立資料庫，但由於介面唔方便、工作量龐大，所以最後不了了之。

靠我一個人的力量唔可能成功，所以我決定改變方式，讓更多人可以合力完成。
所以我建立咗一個維基，等大家都可以參與。目前只係得個殼，暫時沒有太多內容，希望大家可以合力添加。

因為非註冊用戶編輯維基會顯示IP address。為咗保護大家的私隱，我暫時set咗只有註冊用戶才可以編輯。

有得諗 整個chatbot 出嚟

推

而家個維基暫時無咩內容，需要大家參與。
如果你嫌麻煩唔想註冊account，你都可以直接喺依個post放低藍絲的論述 + 反駁。
有一定質素嘅我會幫你搬去資料庫。

LM + pish

推呀

如果你喺FB見到有精警的反駁，不妨save低佢比其他人都睇到。

推讀熟佢

幫手建立咗先
而家內容太少

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

：點解要搞到我呢？
：係個政權垃圾先有示威 示威唔聽先有抗爭
係個政府搞你

加油

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

隔離post呢個幾好，反駁「民主唔可以當飯食」論

【駁唔到】朋友話希特拉都係民主選出嚟

搬咗去新網站：

Sorry 我唔識 edit，可以幫我加？

點答外國勢力論：其實中共建政到今日用境外敵對勢力做假想敵已經講足七十年

已加

求下大家幫手

推
需要大家幫忙

有咗依個資料庫，大家就唔洗成日開post問「藍絲話XXXXXXX，點拆？」

無人理

多謝唔該！

大家幫幫手完善佢啦

我他媽推爆

有冇搞事論
老母成日話我地搞事，講過係對面搞先我地先還擊，但效果唔夠好

我開咗依一頁，交畀其他連登巴打幫手反駁。

加油堅持

大家幫手寫

推,呢個有用

成撚日話唔識駁既入黎睇下啦